iOS 13.5 JB 點用到新少少嘅 hsbc app?

之前用 iOS 12.1.2 最新用到 2.18.0, 有fps

而家iOS 13.5 試曬 kernbypass, liberty lite, shadow 只可以用到 2.7.1, 冇得用轉數快

有冇ching 有方法？

試埋 18 年出嘅hsbcbypass, 但都用唔到 18 年update 嘅version, 2.7.1 係 17 年出嘅

你想每日都少兩萬蚊？

錢銀野都敢jb
比個你

呢個年代仲JB

想睇樓主個account 一晚比人轉走曬d錢

與android root比較或安中國App，iphone jb 更安全

留名等睇樓主因為JB無曬啲錢

2020仲有人jb

唔jb 等於電腦唔oc，你ok 嘅唔代表比你醒嘅人jb 或者oc 咗要俾你笑

自己開個㝫喺自己部電話同oc比
你柒唔柒啲

只係覺得而家jb 的risk 大過benefit

而家堆JB支那人寫既
JB係開哂度門 OC只係行快啲
你是咪on9

oc 同jb 都係用一個價錢想享受大於 1, 用 android 裝支那app 個risk 已經比iphone jb 大

利申 5s 至 11pro max 代代換，代代jb, 代代有裝銀行app, apple pay, 戶口唔叫多錢但冇被hack 過錢
電腦行 9700k@5.1Ghz

用JB同OC比你真係弱撚智完全兩回事

jb 咗pros

通話錄音 - 剩係呢樣已經夠

有電話打嚟唔使full screen 阻住曬
whatsapp 可以睇人藍剔而人哋睇你得灰剔，睇人 revoke msg, 打錯 hj2q 又可以 revoke 番（雖然其他人一早cap 曬）
activator set 方便手勢
double tap/swipe up lock 機唔使撳粒制
冇條on9 底横bar
解鎖可以有千百種方法，亦安全個啲on9 set voice cmd
電量時間日期一目了然
更好控制電量
更好控制個別app 權限
更多地方用到dark mode 慳電
emoji 喺bottom bar 即撳即出
仲有大量tweak, 自己寫都有

cons:
個別app 用唔到 rewards+, pps

至於俾人hack? 唔見錢？有冇 fc info?

仲有影相同screenshot 冇聲 同唔著mon 影相拍片，個別人士有特別用途，但至少喺黨鐵cap 張圖唔使一堆人望你

買多部電話

當年開始用EBANKING已經唔敢JB, 樓主既勇氣真係令我佩服

電腦用足15年 中五女生終獲贈免費新機卻不敢用：怕中毒

佩服我同話我on9 弱智嘅人同事主一樣，怕中毒

有冇人提供到jb 導致被hack, 「中毒」，中backdoor 嘅資訊？？？ 冇嘅話同事主怕中毒一撚樣，我唔係手機os 專業但至少有齊android apple developer account, 有寫兩邊apps, 唔係冷氣軍師

型撚到

你自己個前設夠笑鳩人啦
咩叫比你醒嘅人

其實樓主唔使勞氣，無jailbreak 過既人係唔會明
我都係部部機都會jailbreak ,方便自己

話jailbreak 唔安全既人，其實你部機無漏洞又點會jailbreak 到呢？

jailbreak 咗有時fix bug 快過apple 官方，例如上次符號死機bug, 同埋mail 既0-Day 漏洞

其實有咩好嘈啊，自己想jail 咪jail

好la, 我蠢la, 2年前因為電話有錄音功能坳番幾十個返嚟，啲錢而家仲喺hsbc，各位醒目人士有興趣嘅歡迎光臨

有個韓國人寫咗bypass

jb 都用銀行app
服左你

買多部機用

以前JB 咗可以 UN J , 依家得唔得?

上面問點解2020仲JB
因為tweaks好玩

如果仲係覺得JB=玩老翻app嘅可以返去先
iOS 8打後玩老翻都唔洗jb

不過呢幾年都係用啲冇銀行app嘅機玩

冇JB過既人係唔會知JB左既樂趣, 我之前都有JB過, 不過自從銀行app有jb detection之後就冇再搞了

有冇試過KernPass?
依家啲app嚴格都會search埋你var下面有冇JB嘢
你用呢個，配埋Shadow一齊用試下

留意返，裝完KernPass同Shadow之後，
唔好開HSBC個app住，入setting enable咗先，
再del一次HSBC個app，然後重裝，都係唔得就重複呢個步驟幾次。

利申：iOS 13.5 Jailbreak user

KernByPass
你試一次跟我步驟做睇吓得唔得

唔敢用主機 ipad想試下玩 啲theme好吸引
除咗backup有咩功夫要準備 易唔易白蘋果

搭單問有冇好用嘅fake gps

靜音咪無聲囉

冇 backup就得

Relocate

thx ching

試過 4 個bypass tweak mix and match 10 幾個唔同version 嘅hsbc, 每次都有 uninstall, 已試過 100 個 combination 都唔work，係樓上ching 個朝國 repo work with 2.33.1, 我唔上 2.34.0 試lu, 用番老方法 airplane mode 入 app 先再開番 data 避開個app 要求update + appstore++ block update，搞掂

每次 cap screen 影相set 靜音

喺車箱只要唔係港女狂自拍，每一下 shutter sound 都會引起旁人目光🤦🏻‍♂️

巴打有咩tweak推薦

痴線毒撚
電腦oc電話jb左好自豪

但係唔係都係用唔到reward+同citibank app

係笑鳩你呀 吹咩

最新都bypass到

唔自豪，亦唔會睇唔起唔jb oc 嘅人，只會睇唔起完全冇fc 亦冇data support 就尻講jb 係好危險，火星都唔收嘅人

ps. 我hsbc 啲錢依然健在，歡迎光臨

只可以話能夠成功長用 oc 同jb 嘅人，即使係 one button 搞掂嘅，至少佢有研究過，都好過試都唔試even 冇了解過就斷定jb 會出事
我亦唔會推薦朋友同事 jb, 因為一堆on9 純粹想人有我有，根本冇了解過，我會叫佢哋 google 吓先，包括google 吓有冇人jb 咗之後個hsbc 每日少2萬

用完個tweak記得跟佢做

citibank有無可能bypass到

hsbc用到
恆生有無方法？
用左flyjb唔得

冇，連reddit都冇計

日版iPhone表示深感明白

佢個app 你開果時detect 到jb 就會flag 左你個jb, 之後點用bypass 都冇用，要先del app裝bypass 先會work

以前係咁，唔知而家仲係咪

要用邊個source
寫呢個嗰source冇咗

用開 locationfaker

同埋問多個問題 jb左既巴打
加到八達通卡落電話嗎
我實體或虛擬都係叫我聯絡發卡機構
試左半日 係咪關jb事？

加到 係八仔server有事

HSBC bypass 用呢個.

我都好撚想jb

但唔jb 既原因係因為太懶，搵新tweak 用已經係極限

一諗起jb 左某啲app 用唔到就唔想整
佩服巴打仲有心機花時間搵bypass tweak

hsbc rewards/ bea/ scb 唔得

印像中SC apps同某保險apps好早已經唔受JB機玩
當年3GS玩得最勁, 勁玩theme+tweak.....不過後期啲銀行apps唔比JB機用都冇JB lu....

其實Ju 到底有咩着數

bea 用 kernbypass + shadow 用到，但要用pw 登入唔可以 face id

上面有講，最主要通音錄音，影相冇聲同一樣咁安全用銀行app 唔會被盜

早加早享受

利申apple smart octopus 頭幾百個用家，唔威，不過個card no 好好記

點樣更新ios
利申 iphone白痴

與飲熔岩比較，飲滾油更安全

果然高手在民間

我都好想JB
由第一代開始J
奈何銀行app太煩

JB咗就以為自己高人一等
係咪變咗中級駭客呀

搵部未jb 過嘅舊機行錢銀app 算啦

無人想知你部閪腦用緊乜鳩u

JB有咩用

會做銀行野就咪jailbreak la

原因？

個心信唔過
用iOS就係貪佢比android安全可靠

會唔會彈app?
之前我用liberty lite, 都係得pw login, 用用下會不定時彈app

Repo:

教學:

Flyjb作者整左HSBC bypass 出黎

我2號朝早5點開新卡已經8個位no.喎，仲要6字頭，有乜可能6千幾萬人開新卡啊？

本身jb咗 但係用唔到citibank同恆生apps

kernbypass shadow abypass chiocy 都試過

我連官方系統個security都唔滿意，但就有人對jb迷戀，鹹魚青菜各有所好啦

2020年 on9仔先JB
想當年iOS 3-4先J黎玩下

想問有冇巴打用到apple file conduit 2
裝咗好似唔work

不如你講下唔JB 可以點樣令IG youtube 嗰堆apps 無晒廣告？

adblock都block唔晒 點解唔用其他方法搞

altstore

但點解jailbreak 會唔安全
開咗ssh 個port?
定escape sandbox

NordVPN with CyberSec, no need JB, 小學雞都識，youtube 想冇埋banner 廣告可以jb 裝tweak

你理得人地J唔J
俾錢係買嚟用

我自己就搵部冇嘢嘅機玩

果啲講/認同"2020年仲JB"嘅人有幾多真係了解JB吖

樓主唔需要同啲麻瓜解釋咁多架啵

利申：用咗幾部iPhone冇一部係冇JB嘅

iPhone有獨立實體靜音掣咁方便，啪一下就得其實有咩所謂

我而家就adguard pro + mega uhb 一個廣告都無 爽到

呢個唔係memory leak定唔知點 叫人唔好用咩

jailbreak仲敢用銀行app

又要睇影片，好心俾多少少錢買會員啦

每月68

本身我買咗cercube 但係垃圾apple revoke晒 搞到要JB先用到

又唔係用佢個kernel level bypass

NCsettings
SwipeSelection
RandomRing
f.lux
KillBackground
LiveClock

有冇人覺得依家啲Tweak冇以前咁高質？
淨係講SBSettings Auxo Atom 已經無人能及

唔係講而家有冇替代品，係講產品質素